六點之後仲喺街嘅女仔一定係去緊同人做愛。。。。。。。。。

好地地點會喺街

你唔好咁痴線啦

解釋唔到

香港不夜城黎㗎...

起碼都12點啦

羊仔 癲咗

12點後既係多p?

收工唔得既?